Trump簽左廢紙！支那要出幾多次「嚴正抗議」？

Bingo!

我係中國即刻打美國啦

廢紙咋嘛 洗咩理 習大大係侵嘅best fd 一切都係戲

啱呀，即係打台灣

鬥摺被贏曬

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

仲有超級嚴正未出

應該有20個

26啦，今日又吠左幾聲

大波華幾時返黎香港接受美國制裁？

比我就唔忍

終國都即刻出返張美國民主與人權法案

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

有無人suggest黑警果個光頭佬係微博出文？叫林鄭立美國人權法，制裁美國人？

人講你就信？

trump要簽野使擇日？